夢到貓貓盲左 求解夢

發夢都好驚 我發夢你老母死左添啦

我有話驚咩 盲左

貓叫你帶佢驗眼

點解咁嘅

？

你tap 1下

夢境與現實相反

呢個post學到野

樓主隻狗冇盲

啱呀，輕鬆，謝謝